希望香港政府反擊美國 無限期停播nba 關閉所有香港nba球迷會

d黑猩猩玩既搶波game
有乜x好睇

有人鐘意虐畜冇辦法架喎